政府必須清楚交代 831警察有冇打死人 新屋嶺有冇義士被毒打 強姦

政府必須清楚交代
831 警察有冇打死人
新屋嶺有冇義士被毒打 強姦

推

Push

交代左
佢話冇
叫你地有證據拎出嚟嘛

831

政府實話無架啦
啲人叫對家proof係咪智障

冷你老母用埋d蝗語
低調處理呀
佢交代都唔撚信啦
成日獨立調查委員會

有既話都出晒黎講
死人既話佢屋企人 朋友 同事 同學都會講啦 好撚煩啲假新聞

f